澳元點解keep住跌既，仲會唔會升返去6

等加息啦